[博大精深]重組四字成語

我先
腳畫手指

立倒不屹

倦倦不勃

志懷大胸

點龍畫精

葉龍好公

成變不一

舉三反一

事是求實

你屌老母

二石一鳥

弱能無軟